【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水25

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

第1

Cls連登唔放過任何一個廣告機會

你搶唔到

你要唔要食一甩啊

我無 你地提 都出俾我jm9

微胖呢個字太模糊
熊100kg都可以微胖

一個有錢人無表明自己背景 約女食飯
想aa 拜金女實唔like
但當表明身份
條女 哂水都出哂黎啦💦💦💦
掉轉即刻幫條仔埋單 求下場啦😛😛😛

所以一係夠rich 咩都唔洗怕 自然有女埋身
你自己點決定你自己事

唔夠rich 麻煩搵返自己既business model
Sell自己咩野自己諗

唔夠rich搵返自己既吸引力 而唔係俾拜金女定自己型

社會既歪曲現象 就係我地盲目跟從 有份造成
又要diu又盲目跟從

結果咪就係做唔到自己 點enjoy?

心理調節下囉 但千祈唔好 一手造成果頭又要呻

做自己唔跟風
個結果咪一直冇女囉

我回應下咋 上個po個巴打咁諗咋
我點會呀？你問我 真係太睇小我 我點會呀

唔一定 自我調節啦
執生啦 無人叫你一成不變固執呀

洗唔洗咁快1001
btw 鱷魚

溫成點？

做緊題目~hea住溫

好悶 做到

lm

半夜心血來潮 stalk個初戀
發現佢profile pic 由一個人變左兩個人
個心沉左一沉

數學

早晨咁多位

原來今日已經星期四

不要再說了.jpg

新人留名

all 早s

早晨我的同類

歡迎

早晨波波

唔小心俾咗負皮

終於都有一個上晝可以俾我做廢青

LM

累

你有幾清楚? btw 早s

早 好羨慕你 要好好

我有咩好羨慕

咁快又推爆一個

人哋話若即若離， 我覺得做到坦白啲，就好好

早

早呀波波

我明你意思啊，我盡量取平衡啦

瞓4個鐘再溫

咁多位早晨

女朋友ig開個story話

其實你真係好好
至少冇傷過我

但唔係同我講，同個前仔講
又話後悔

我好傷心。。係唔係要搵返佢

尼幾日每日訓得果幾個鐘

早呀好得意最靚最好攬嘅茄美

美美

點解仲要做

唔怪得你咁少上水 辛苦曬

懶

射...波

工作 搭車 休息 這就是傳說中嘅 生命燃燒 三角～

真性情好過收埋收埋

收埋先好

試過你就知，估到你宇宙大爆炸都未估到佢諗咩

每日都可以做偵探

真相 只有一個！

唐巴唔係讀緊u咩

就係成世都估唔到

早晨

日月早晨呀

啱啱瞓醒

住係度要唔要交租

就食飯

炒飯

得閒？

唔得

魷魚

絲

駁唔到

大鑊 又起唔到身

做咩？

你不悲傷

之前嗌過一次交 講左啲唔啱聽嘅說話
又傷得好嚴重
但後尾都對佢好好

佢仲搵埋人地ig
又睇返對話
但佢地只係拍左拖3日。。

好攰

慘

3日。。。

完全唔知講咩好

係 。。。

其實拍拖時間得三日，同PTGF 有乜分別？
除咗無金錢利益之外

是旦喇～

咩黎架？

Lm先

戲 比悲傷更悲傷的故事

如何改善無安全感呢個問題?

陳浩南

你咁charm

係佢身上無 我地呢度俾你

黑人問號？

咁早嘅大家今日

唔係呢種安全感
感情上嗰種

上黎搵安全感

小弟收工啦

我發覺自己可能太多疑

post繼續開 煩惱繼續

true

sad but

連基本關係都未確認 唔好講安全感先啦

繁花燦爛在天際 悲泣憾嘆在人間

我覺得呢樣我真係點都要改

上嚟吹水

唔係呢種安全感
點解呢，應該係話信任問題？
我諗呢個問題唔止淨係對佢

我都想有人接

叫日月接你

好

咁她呢

沒計 真係人人唔同 復原能力又唔同

心態改變又唔同

不過多ff就真係

日月日月無咩野做點解會咁攰？

勁

會係個好大嘅缺點

~~

好正面

歌來的

正常體重咋喎
不過做運動係好嘅

洗乜理人點諗 自己開心咪得

我身邊有個朋友 得4x kg 手腳都幼 都話自己肥

其實冇公屋係咪好正常⋯⋯

神精病～

有咩問題 點會唔正常

我

好忙，又塞車 ，追唔到po... ，精神錯亂 ，唔好咁啦，你明明知㗎

千祈唔好肥 肥響塊面好難減

我見到d廣東話都唔撚識講既人有公屋住，一世唔憂
我就覺得，憑咩

比人話 對腳粗過佢踢波
肥個d，事小啦

點解正常，因為咁我要住係離島
d岩岩落黎既人就係出面風流快活

食極都唔肥

離島幾舒服 好多人都冇公屋啦

痴線 而家啲人對肥嘅定義係點
瘦到條藤都話自己肥

唔肥

唔粗

你試下趕船同等船，你就講唔出口了

當然以唔做返工嚟講

神廢

貓？

係鱷魚

係神

又用無影拳

冇錯

有影

殘影

啱啱好......馬步夠穩

我10分鐘內閃

真係唔肥...咁啦，女人係水造...我幫你，d妹妺話我抽水好叻

走走走~

1234

開始眼訓

不了 太早

鍾意個女仔應該知我鍾意佢
但不斷叫我考好dse先
但宜家又好似對我冷淡左
仲有冇機？

果糖～

啱啱俾女朋友飛左，之後我好唔開心去叫ptgf，我當佢好似以前條女咁砌 ，砌到條女頂唔順話不如用手幫我出，仲問我係咪無feeling ，話佢都係打工姐放過佢

我依加先知，我個ex以前真係好愛我，次次都俾我砌到我射為止

原來佢以前真係頂得好辛苦，連一樣應該係大家開開心心嘅事都係捱過，更加想像唔到佢平時忍我忍得幾辛苦

168好高

好味

高過me

sad

識發光既蛋汁

邊有可能

有靚仔？

我都係腳粗既朋友

我覺得自己好撚樣衰啵

世上我無法抗拒既三種人
1.帥哥 2.肌肉 3.善良的好人
帥哥同肌肉

好想打個啲溶脂針

原來
點解要打呢啲好似有副作用㗎喎

果糖致肥 ～

螢火蟲汁

一路搞碎佢哋 一路有啲螢光汁咇出嚟～

be kind is good

殘忍QQ

我真毒

有咩？我會覺得 瘦左再keep 好似易啲

等食飯

傻豬豬黎既

好滑

累 很多野做
想瘋狂打機

一樣 呢排放工已經冇精神打機

多謝你

仲好水添

食開無咁水

試下新嘢口廿

lollllllllllllllllllllll
nothing but just lolllll

啦

路過入黎 say 嗰 hi

速成黎

你唔識打字咩

weak

just so funny

深夜留名

Hello歡迎你

哇 你都回得好快

(つд⊂)

好彩你都唔會抗拒我

我研究過，但淆底

well
我好現實既

Y？～

Hello

巴打回得算快，等小弟屌埋份paper再傾下。今次係討論一下兄弟感情

我鍾意咗前度嘅好朋友
利申：同前度分咗兩年半

都分開左一段時間，都係怕尷尬？

係呀
硬係覺得好似有啲怪
佢地兩個好fd

我覺得除非你同ex一直keep住contact la
再講你鐘意人者，人地都未必係鐘意你
唔駛咁快擔心定？

我掉轉諗
真係愛你所以先會喊

都係嘅 應該係我諗太多喇

各位

因咩事鬧先

好high？

No
想拍拖

娓娓道來

搵

未搵到

一面搵一面增值下啦咁

都折墮
之前請咗咁多人食檸檬
今日又要搵

起碼威過

不了
唔合眼緣
冇咁多心機

有好介紹？

冇時間
呢期忙到癲
純粹叫下春

有咩可以令自己自信啲

做多啲柒野

柒下柒下就慣

呢到個個口講話自己毒，其實個個溝死女
問佢地意見自卑應該點做無咩意義

我都自卑過
慢慢覺得人地點睇冇咩意義
我開心就可以

好凍

做運動

唔知點解晚晚溫到呢d鐘數就勁凍

ic～

有啊，一直著住

宜家雙手都勁凍

咁要自信d啦，跳舞本身都係performance 黎
你唔會睇到d dancer 好無自信架ma

到上台表演，你覺得自己幾唔掂都要扮到好掂架？

死撐死頂，撐下撐下個人就會得架啦

我手腳超硬 又無節奏感
我同跳舞真係無可能

Hehe

放心 我仲差 bb級

依家先食得din
民華好好食

屌 無啦啦整多咁多嘢出嚟俾我做

推唔到 重要聽晚deadline

？？

阿爺走左 岩岩先返家

唉

生飛滋 屌啦今次

男人唔壞 女人唔愛

只係呢2日早餐M記, 夜瞓咋
無食其他熱氣野啦

呢句真

反之亦然

我差人2000$ 點樣一日內還到一半 有一日時間 唉 比下意見 唔好叫我賣淫 好認真

女仔樣唔好嘅，好多時男仔連認識嘅意欲都無

約下係學校一齊溫書囉

問好友借住先？或者信用卡套現？
再唔係都有D即日出糧散工
你應該唔係買電視呀嘛？

至少都要過到嗰個人嘅standard (覺得順眼)

7點去食早餐定係早啲返去瞓聽日早啲起身算呢

約去AIA disneyland op果d

咦 聖誕食完飯同佢睇燈飾去aia都好

望一望個考試時間表
頭2科、最尾嗰科 夠時間溫
中間嗰2科食得屎

我本來想suggest埋俾你
又唔急既 AIA去到二月
揀好食咩未？

早啲返去瞓 = 聽日無可能早到起身

屌佢仲竹答我邊日聽日問多次
未諗食咩 但perfer去搵間carbonara好食嘅! 因為佢鍾意食

所以都係溫多陣先

perfer
prefer

加油
我準備沖茶飲
然後返學校圖書館

我買完茶包先發現無拎個杯嚟library

今晚睇住人地玩 又係覺得校園生活ulife開心d

開始有啲驚佢飛機
仲未話我知邊日

睇咩?

咁夜邊到有得買

有心飛機唔會咁覆你

無 睇住d下莊搞活動

我其中1科mid term below咗1.8SD
含得撚 有C都偷笑

講到咁誇

btw星期六我未必嚟到sorry
我驚溫唔切

唉 不過 上次主動hi我撩我講野個下莊

現莊同我講 話佢有問題 好似係莊內同其他女仔搞小圈子

傷心
希望唔係事實
雖然我只負責con人

Nonono

咁我寧願行返宿舍 都係一樣要10分鐘

甜品嘛
我睇下點 我星期六7點考完 如果真係太多溫唔切應該直接留係圖書館繼續溫

有工展女
仲有個呀姐話 你果野壞咗

why 25/26

屌 無溫書去咗考
但無諗到below咁多 唔想食D啊

yes

唔係 報紙影到佢上次果個工展會都有去

Support my fds
同埋都有學緊

因為放假

唔是放啦
你係get錯啫

okok

送俾自己：

why not 24?

連登有絲打咖咩

不見了

真係好肚餓 快啲7點啦

無留意添

宜家乜都收哂啦 要7點先有

哈哈 我唔會俾機會某dchi sin癲狗睇到
當面先講 or pubg 語音

好 等你add我pubg
我俾咗id你了

要行出去村屋10分鐘，好黑條路

所以見到先話你charm 明未？

唔明
你add咗我啦咩？

？

叫咩 我無起底唔知

咁又應該無嘅

頭先added

ok

應該瞓咗教
頂佢個肺唔同我講早抖 真係第一次

原來係咁

係圖書館 等緊7點食早餐 食完返

十劃都未有一撇啊浮雲哥

而家咩環境先

摸唔清嘅環境
少少曖昧嘅朋友

點曖昧法

唔識講

7點未啊

渣

承擔得多嘢 自然需要有自信

問人錢

沖茶好簡單

冷泡茶

冇可能啦 有心還同佢講真係唔掂囉

浮雲哥幾時溝到女呀

有冇好介紹

諗住搵你介紹咋 話曬都浮雲哥

乖 抵你有女

冇呀

來了馬馬來了

我都冇

搭緊地鐵
好掛住海峽對岸嘅女友
最近好忙都冇乜點同佢Skype唉

Keep 到感情
只不過有時真係好需要一個人係隔離陪下你

All 早s

早晨，我去瞓教了

［member]
上次係23 post呻過

我係地鐵非禮受害者
報左警 只係感慨下香港人有幾冷淡
非禮唔係好大件事
但呢啲野日日都發生緊 阿蛇都話好多
個個話自己精神有問題

雖然未必告得入 但起碼我勇敢過
以後再遇到唔會怕 會更有經驗，我都唔係第一次啦，上次人多唔知邊個捉唔到

各位巴打亦都唔好吝嗇伸出援手
一個女仔真係跑唔過 打唔過賤男
最後有個男士幫手先捉到犯人

四眼哥哥多謝你！！！！！

因為警犬將我哋兩個分到好開
偷拍又影得唔清
總之條友唔似係精神病 最多只係毒撚
阿Sir唔想做嘢就死都話啦咁岩行過咁岩乜乜乜
好在睇得連登多 記住報案係我哋嘅權利
亦都可以追佢要一個報案編號

[/member]

早抖

呢個方法 work
試下先

[member] 講緊同一次 ［/member]

［member] 佢仲驚過你
原來同學生係巴打絲打［\member]

岩岩見到個學生上堂係到睇連登
嚇左一跳，睇黎要小心D唔好比佢有位入我

係教員室聽到同事講發現左學生上連登原來就係你 我坐你兩個位後面

淫絲黎

冷榨～

食飽了~~

上面成班唔駛訓架wo

以為自己已經move on左
但係搞左好耐先發現自己一直停係原地

依家move

我有瞓

唔提日子提星期幾
佢數到日子話原來係聖誕 先扮傻先知係聖誕
扮無機心 成件事咪自然得多囉

樣似厹

加油

ching sick play

thx

明明我就唔係

咁先似有機心

樣似player

其實佢對你有好感嘅點約都出 相反嘅用咩藉口佢都會拒絕

又唔知醒

比你可愛

感情上都未醒

性誕諗住同佢去邊

未諗

考埋final先諗?

性誕都唔知去邊好 唔係好想一大班人出

i am gay

開始出現社交厭倦症

打j

你可愛嗎

驚乜

我都有

唔想一大班人嘻嘻哈哈 唔代表就一個人摺堆打丁嘅 我係絲點打喎

人地幫我影嘅

咩病

我太可愛

去cow仔laaa

溝死女

打假～

你夠我可愛嗎

勁 牛女王者

不可愛

18～

我比你可愛一千一萬一億倍

Nothing like me

不再年輕的我~~

都有眼耳口鼻

等18對才說～

教？

Lonely lonely Christmas

crying in the party

真不可愛～

唔會去party

去大圍重遊舊地

屌
一野收我皮
潛了

肥牛？

唔好呀

日月做咩同我咁有默契 補刀

With tl～

我唔變態

大爆射 大爆射

對～敵人仁慈=對～自己歹戔忍

咁可以點做

如果喺

呢樣係真

有冇諗過set鬧鐘

咁咪係囉 諗咁撚多不如直接問

有無諗過搵人肉鬧鐘

呢2日諗
唉 一起身又灰機

Player樣有甚麼好處？～

player先決條件=靚仔

1點響到4點

Agger

即係穿炸彈背心～起唔到身就會自我引爆

大師豆認證

岩

唔靚仔只可以做被player～

sad but ture

俾我就24 25前一兩個星期點都約一次
然後出到黎即約24 25
面對面覆你 點都爽朗過texting

可愛你會點約

我約你

唔準你咁講可愛

我地兩個私下約 比你tg我

咪係囉 可愛平時都係問候你老母同問你幾時死姐 邊有攻擊人

認真 可愛快啲比tg我

我支持你架 你幾時死

喜歡你呀 快啲比tg我

點解唔比tg我 你不可愛所以不敢?

找不到 你不可愛了

比你自拍我

1